得罪講句, 新劇就係冇得同舊劇比, 大帥哥比你地捧到上天, 其實一套義不容情已經秒殺之

劇情
角色塑造
演員演技
人物關係
sorry, 全部嬴哂

捧的是張衛健

兩套劇都唔同風格唔同題材

彈開啦老餅劇

咩年代呀老餅